想搵返一套動畫

細個睇電視睇到幾集，好似係星期六朝早播
淨係記得主角用槍，每次都用三粒子彈合做一發
把槍會變形，然後講魔槍，解凍/封

佢個對手係用刀ge

疾風境界

中呀，唔該巴打